(暴徒) 施永青 曾參與「六七暴動」, 上街擲石, 自製炸彈, 追打警察, 只為「發洩」

施永青成日屌手足, 忍唔住起佢底
原來施永青曾參與「六七暴動」, 佢仲暗示自己有反社會人格 (話自己使用暴力, 並非為"革命熱情", 而係為左發洩)

一生與共 施永青

在共產主義仍是反叛標誌的年代，少年施永青迷上共產，後來成為富商，為神功或為子弟，他依然一生與共。
特約撰稿人 陳勝藍 發自香港
2015-09-05
.....
1967年左派反英暴動，這個左仔上街擲石、派單張，並將烽煙帶進校園。為了宣示對黃姓校長不滿，用香燭炮仗自製計時炸彈，放在天台，算準放學時間香燭燒盡，引爆炮仗，炸斷卷着直幡的草繩，同學們聞聲抬頭，但見「打倒黃老闆」5大字。

以下圖片, 來自賣港01 (唔駛貼link, 睇cap圖就夠)

仆街, 呢班土共暴徒發洩, 害死唔少平民

聖誕快樂

淨係改人聖誕卡都知佢咩料啦

唔怪得呢排咁燥 原來係恨鐵不成鋼

佢好似講過
同長毛啊另外果d年輕果時信左翼
後來大左覺醒對左翼幻想破滅
咪信自由市場右翼

Merry Christmas

極醜惡

lm

因為當年佢陏手佢有錢/前途賺

依家你陏手佢要蝕

淨係話個對錢忠誠，
比夠錢的話，佢連老母都屌得

＃請手動轉

大家要大力懲罰自己

聖誕新年零消費！

我唔會買任何用聖誕新年概念來包裝的商品同服務！

聖誕新年從來都唔應該係咁商業化的日子！
我唔會為佢地用多一分一毫！

佢地既暴動殺死左幾個細佬仔，燒死商台dj

暴徒施永青

佢係時黃時藍
心裡想賺錢
但有時又罷脫不了對追求真理的欲望。

原來係大前輩

我有機會同佢傾過偈

其實上面都有人講過，
佢係好典型既細時相信共產主義
大左認為左翼唔WORK、認同自由主義既人

講乞人憎佢又真係唔算乞人憎
佢份730算中立
佢有地盤發聲，但又未至於老屈示威者

作為既得利益者，佢自然唔會認同任何革命
而寧可改良

原來佢自已低級 就覺得人低級

原來係殺警大隊長

條友全家係制裁名單既話，唔知佢會點講

你知道嗎？ 12.2 廣告界手足罷工第一天

CLS

六七暴動死左成廿幾個警察
難怪條撚樣睇死我哋年尾就收皮

推

暴動之父，跟你學野姐

細細個已經識偽造文書

，

點同長毛一樣
入面講既左仔係中共指既左喎

咁係你個人問題者, 而且佢係咪想帶出參與暴動完長大後都係一個傑出人物, 社會棟樑?

唔知佢仲記唔記得點整炸彈呢

刑事案件無檢控限期
就算幾十年前發生嘅案件
只要有證據, 隨時都可以拉人封舖㗎!

真暴徒

即係老屎忽廢老
阻住地球轉

長毛信左翼的
67當時係有唔少真心信左翼的人
以前同佢識的
不過長毛未必有暴動

組隊寄聖誕卡比佢屌佢老母

當年中共係連法國d左翼都買重注

暴徒首領？

自己做就得 上左岸既人的確離地

自己為發洩暴動，跟住就話而家d人全部只係為破壞而破壞，搞住佢d生意

其實佢唔左 係離左地 同埋成日話我地會失敗 無咩建議咁解

【專訪】施永青、長毛、梁耀忠 共事到決裂 一切源於馬克思主義

依家有人開始對對施永青係因為施永青對示威者既態度軟化佐？

原來又一城聖誕樹.........

施永青（掟磚）

push

個人有幾撚柒同On9同低賤先會改人張卡
佢老母係咪On9冇教佢

唔怪得睇唔起勇武抗爭啦屌

其實佢有講過係為左錢而幫中共個邊
好似係17 18年嘅聖誕專訪
都係個陣先知聖誕卡事件

郁
陏 兩個字嚟

聖誕快樂。蒸鳩包，蒸鳩包

施永青 偽共狗
叫佢捐哂成副身家
共佢產先再講

佢要X人老母

算唔算自爆

樓下間中原圍咗板

就係依班暴徒，炸死左清華街既一對小姊弟放火燒死商台DJ林杉，依班暴徒全部都係危害香港既垃圾

施永青 聖誕快樂！！！

屌

哎呀，乜原來施叔叔都係暴徒黎架
咦...好暴力囉！整計時炸彈

聖誕卡

自首啦

訓醒未呀,地產賤狗閪,當年判幾耐呀,今時今日隨便問一個前線都知,今時今日香港攪成咁,你條仆街冚家剷要負起大部份責任

聖誕前各公司互送聖誕卡、果籃，聊表心意，不過中原地產創辦人施永青對「聖誕」就有HardFeeling，《壹週刊》報道，施永青一聽到「聖誕」無名火起：「我最憎就是聖誕！」，細個因為屋企窮，無錢買聖誕卡買，所以他將人哋送畀佢張聖誕卡，改咗自己個名送畀人，點知同學將件事唱通街，超慘！仲話，「我已經同佢反左面架喇！」

依家施永青財力雄厚，想送幾多果籃塞住人哋把口都得啦！佢話雖然收大把果籃，但一個都唔會送出去，仲好激動咁話，「你咪唔好同我做生意囉，笨！我X你老母」嚇到個記者打咗個突，童年的影響之大，真係唔講得笑！

推爆佢
習近平甴近平

up

長毛話過佢以前信過毛主席
去到林彪被鬥就發覺共產黨唔對路

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本

暴徒

報警拉鳩佢啦

拉9 佢

社會賢良大榜樣 ？人渣

認真唔計佢個專欄，730喺免費報紙之中算係咁

宣揚共產主義卻不省力，1967年左派反英暴動，這個左仔上街擲石、派單張，並將烽煙帶進校園。為了宣示對黃姓校長不滿，用香燭炮仗自製計時炸彈，放在天台，算準放學時間香燭燒盡，引爆炮仗，炸斷卷着直幡的草繩，同學們聞聲抬頭，但見「打倒黃老闆」5大字。

© 端傳媒 Initium Media

暴徒自首未?

廢佬黎講
你都算極品

全民議政 監察 由like 388個區議員fb做起

梁啟超咁樣。後生激進革命反清，中年投靠袁世凱吹奏獨裁。

咁hk01 咪其實差唔多？ 但係比連登仔係咁屌

01係真紅底，而且食相越嚟越難睇

曱甴

聖誕卡快樂

跟本唔係咩時藍時黃~
佢呢D跟本係自私精
只係單純我想屌就屌,我想幫就幫
冇立場都唔講道理
其實你知呢D人本質就知係最乞人憎既
最慘係因為飄忽
你接觸佢一陣佢當時心情好
當時可以真心對你好
佢心情唔好果時可以真心想整死你
你見過佢幾次為佢人冇咩野冇介心果時就知出事

730唔係中立而係因為佢本身冇立場完全睇心情
所以都唔會指定左幫邊面姐

咁其實佢都係托派出身嘛

呢條仆街要佢衰多次，仲要佢永不翻身。